[粉嶺南] 椰子巴打會唔會撼熱狗羅朗鐳？

好眉好貌

唔係有D似少年黃浩銘咩?

唔係恤衫嗰個咩?

又好似係SOR...

吳文遠會唔會去旺角南打熱狗蔡耀濟？

11年大南成堆人, 就無撚係大南啦,
落旺角南打熱狗同仇振輝啦！

社民連打熱狗, 相信大家都唔會同你爭啦

一人打一隻啦！

咁靚仔都要做狗奴

粉嶺咁遠關我咩事。

乜椰子唔係沙田咩

SORRY 記錯左, 北區好似係金金睇場...

你選唔選?

其實選到易D溝, 仲應該有雞髀食

之前有人吹到話佢係少年梁天琦

好撚奇怪，我見金金響將軍澳fb嘅地區 group出現

金金 focus 返係自己個區先啦

其實金金真係有功有勞喎

揀對選區, 其實真係有機選到

我選你係咪幫手做義工？

我唔同你撞區囉

2019年選, 首要發展下地區同團隊先啦

其實唔係好多人識佢

咁明白上年新東點解少票過娥姐……